TG樹窿

今晚無牌打就吹下水 乜都傾得 應該有好多人有感情問題
喺海旁鳩fing緊

誠意推介

好多時唔好抱有期望去做一樣野，最尾你會發現有驚喜

Tg樹窿咪去tg post留名囉

個post仲未收皮咩 印象中已經差唔多一年

不過不了

歐巴

改哂名咁都認得
叫春叫得好密喎

全天候mon住 超越神廢

上少啲啦

不要渾噩地經歷這一世
來到這天這年 前半生不可作廢